有冇人做過大學圖書館助理?

好唔好做?
同做公共圖書館有咩分別?
主要都係執書?上架?

全職?

問阿源

求阿源大大回答

推~

推

當年窮途末路都apply過，請咗

但同時又搵到工所以無去

無嘢撈就去啦，好過做七仔